幻想三國誌 出5了

對上一輯係2008年， 幻想三國誌4外傳。
之後話唔會再出，個陣都幾sad。

岩岩上上下網，
突然見到9月發售 幻三5，
即刻上官網confirm下，
原來係真。

有無巴絲係同好？

終於有新一集 由第一集開始玩
但好似已經冇咩時間線可以比佢寫
希望會有舊人露下面

童年回憶 一定買
btw 知唔知邊度有得download 以前幻想2 / 3

寫後三國時間
主角好似係嚴顏個仔
睇左trailer 戰鬥畫面有明顯進步
有pre order 即買

睇左+1 玥兒睇落似姬軒個女
人物作畫方面好似冇咩進步，
好感動仲肯出武俠單機game

除咗主角 其他都無乜話好吸引 希望劇情好
呢排重温4外傳 好鐘意睇雙主角線同埋友情線

未有pre prder消息，聽台灣個邊話無pre order，
但9月28號就正式發售

有冇人有一至四既合集
淨係玩過第一集 想玩翻

睇官網玥兒個介紹
她家中長輩曾與司馬懿結下恩怨

同求

時間係四代後面
會唔會見番紫承

雖然好想見到歷代啲角色
但跟據雙劍既情況
同前代太有關係既嗰代一定會出垃圾

不過我都好期待 佢代代都做得好感動
二 三 四 四外傳 都好好好好鐘意

彈琴的～

佢趁機出返1-4代 數位版就好

不如出三國群英傳8啦

計蒙,水湘靈,唔係第一定第二代既咩
同埋計蒙當時唔係只係寵物?
而家變埋主角群
但重點係!佢進咗化架啵!

必買黎收藏 出實體版

照計都幾十歲啦，可能係長輩咁出現

有冇人記得pc有隻幻想水滸傳
好想玩返

我個水湘霜唔好變咗阿婆呀

正呀，不過我比較鐘意1，2 慣口戰鬥方式

回合制 陣法

5代仲有陣法
個玩法好似無乜大改變 好開心

有生之年

之前出過啦 1-4 實體 不過幻2要xp先玩到

痴線 細細個會玩到喊 個幾首歌到而家仲聽緊

水炎雙生果

幾好玩既

杜晏

diu 堅ga? 正

幻二要xp?最神嘅一集

d歌好好聽，幻4首獨酌好正

另一首都正
都係同一個人唱

希望=失望

唔得

如果5 keep到個水準
佢就可以繼續出6 7 8
所以都鄧佢有啲緊張

好正
樓兄，好久不見

幻二只可用xp 玩？

幻4真係好基

開心版可以唔洗 on99

我記得幻想3國志4 係咪有得揀最後同邊條女一齊？？？

幻2先有得揀女，幻4係紫承同樓澈hehe

hehe ending其實幾sad
人類嘅全部都死晒得樓澈係仙人所以仲有命等

花開花又落 相思無處寄托

個情景依家睇番，又諗起古劍奇譚一，結局又係過幾百年，個畫面係影住班主角越聚越少人，最後留低聚嘅得啲唔會死嘅人

旁白仲要有句：「過了百餘年，再聽不見遠方故人的消息」

雨笑雨含憂 要向誰訴說

仙劍4又係